有沒人鍾意睇動物叫

最尾隻龜

豹先得意

好搞笑

隻龜

山羊同鳩笑雀

gecko變大左應該成隻恐龍咁